請各位於星期一至五定為文宣日。

首先，最近文宣力度實在太嚴重不足。
導致到好多行動同活動都容易失焦。
運動進入了一個樽頸位已成事實，我想希望大家抱着呢個熱情。

運動發展至今唔係冇嘢做㗎大家，

請大家集中文宣，一張張文宣派又好貼又好

另外文宣其實唔應該集中於連儂牆，
能夠貼到文宣嘅地方我哋應該都要貼，巴士站，電梯大堂，紅綠燈位等等。
希望大家每人每日都貼三張文宣，非常之和理非，好過你圍狗屋。

有10000人貼每日3張，已有3萬張
一星期貼5日已有15萬，撕紙狗都撕到手軟。

除左連登，地區都要做架各位。

係，每人貼幾張

推

岩聽

失敗唔係無人撐，係因為無人知

文宣我認為係難道最低而又可以幫到成個運動既一件事。其實整圖既巴打唔介意人地偷圖，只會怪人睇完唔forward!

唔識整圖既大家，我有三樣野希望大家幫幫手

1.分享去 Facebook IG Whatsapp Gp

難聽講句，IG story輕鬆都百幾二百人睇啦！連登接觸面唔係唔廣，但可以再廣啲，而且留得係到既已經係跟得好貼既人。希望大家見到靚既文宣，由其行動post，幫一幫手做多步，repost 埋上ig, facebook, WhatsApp 之類既社交評台。一人拉多一個人去遊行就已經多好多。

原文：

200萬人有幾多個真係睇連登

2. 貼連儂牆

雖然依家科技發達，但仲有好多人無辦法係果到收到信息。平時我等車都會望到好多叔叔望下牆。其實佢真係好吸睛，都係直接文宣既好地方!

**建議組隊進行，放工放學咪貼兩張。
**如要去廠印刷，落單要開新Account

原post:
老母一句屌醒左我，駁唔到。。

文宣組入！印刷都會出事！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

3. Airdrop 比全世界

0成本，直接塞信息比人，行動post 優先。平時搭車，行街得閒無野做咪用下！

原post:

IPhone有個咁好用既功能點解要浪費

光復香港，時代革命！光復之日，煲底相聚💛

推呀

有冇文宣行動gp？
tg等等
可以gp哂所有手足一齊貼

支持！即印文宣！

9月14同9月15個文宣請補上

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

文宣圖 link

每人每日行過快閃咁貼兩三張都已經好多

不論你係返緊工嘅上班族，師奶，銀髮族都可以做
希望大家可以落力！